睇延禧攻略既人即係承認大清先係香港祖國，而非中共

大清？過得去啦

大清好D定共產好D
你揀

大明最好

大宋

大漢先係正統

基因研究已確認廣東人是百越民族的後代。他們先被漢人武力征服，然後漢化，再認敵人為祖，自認漢人
垃圾民族

全部中坑老坑親共90後00後都係
香港境內撐民主只有10到20%

不要分得那麼細，所有中蟈人先天基因都係共慘黨 腥廣人思想上只係比大不列顛帝國洗腦 大家都係學習做返共慘黨人啦

引哂d5毛入來

大英最好

香港人先被英國人武力征服，然後英化，再認敵人為祖，自認英國人
垃圾民族